真人真事無聊揭尾故

題目：我去緊大，上緊連登，準備炆屎個時，同事Siganl我：「我幫你奶」

成個過程係點？

標準問法：有冇食人

無

唔係，無死人

同事係女人？

同事打錯字?

同事係男

無打錯

一定要上連登？ 其他ok嗎？

同事有冇殘障 病痛 精神問題

四隻字 我幫你奶 係獨立意思 定要有上文下理先明？

去大地方關唔關事

轉左地方去大 個故事成立？

結局係開心 fun既？

主角有冇殘障 傷殘 病痛 精神問題

Sor，之前沉底，以為無人回
而家覆返
一定要上連登，其他唔得
同事正常
我幫你奶，要有上文下理先明

唔關
成立，廁所就得
開心嘅
主角正常

你有冇同同事講你屙緊屎

佢打「我幫你奶」之前，我無

咁你係咪後尾同佢講返其實屙緊屎 ？
同事有冇真係幫你奶野？

係，但就算我講咗我屙緊屎，佢都會講
無

你有sp？

約砲慘遇腥味女神 他乾嘔3分鐘仍續戰！網友笑噴了

係咪好似咁

腥奶圖比佢？
事主有野飲瀉咗？